有無方法face id直接解鎖

要向上掃多下 好煩

有

唔用face id

note?去設定搜尋度打虹膜尾2個有得較

我係ios

根本向上掃就係解鎖

ios就係冇自訂化

apple餵乜比你都要食

Jailbreak...

轉用oneplus

jb
忟緊屎拎住部x 關左mon 一點就解鎖

睇錯以為你話用屎眼解鎖

已經有test
note9 iris+intelligent scan係快過垃圾face id

唔好傻啦 intelligent scan 解鎖純粹用faceunlock咋 faceunlock認唔到先用iris
即係用相就解到

重點係android 有得用指紋

apple狗唔洗羨慕

有

睇下youtube先啦 井底

睇你老母youtube咩
你個3星自己講一般情況下係優先用臉部辨識
失敗先會用iris
唔係iris+面部計辨識一齊用
只係自動揀iris/面新辨識其中一個用

2d面部辨識 vs iPhone 3d既face ID?
笑話 用相就解到
iris仲廢 要對準 + 距離近先解到

因為慣左se基本上由拎出黎果下 就解左鎖
所以先問下face id可唔可以唔向上掃 就我拎起望到個mon果下已經解到鎖姐

真係唔知邊個井底

條友身爲3星狗都唔知3星個智慧掃描係乜野機制

我幾時話優先錯? 衝出嚟柒
睇你老母機都未掂過
除咗呢幅打手圖仲有冇其他 大把face id fail嘅片唔見你post
得翻班打手idog附和你
用你隻柒閪眼睇清楚先啦 用相解到

不如你睇清楚我講緊你on9喺邊度先衝出嚟柒啦
我話你on9話用相解到呀
唔係話你講intelligent scan機制錯呀傻閪狗 柒唔切

柒夠未 唔好潛喎